{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002081",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 리츠"
    },
    "text": "会員様の健康と快適な宿泊のために、当宿は計29室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内支援を提供しており、防疫に対する徹底した措置を通じて訪問客の安全を保障しています。 宿は禁煙です。 客室内にはアンドロイドTVや大型浴槽、最高級マッサージチェアなどの便益施設が備えられており、快適で快適な宿泊が楽しめます。 また、カップルPCとビームプロジェクターを通じて映画を鑑賞できる環境が提供され、すべての客室でWi-Fiと充電器を使用できます。 ロビーには電子レンジと浄水器が備えられています。 宿の周辺には春川中学校と公知川公園が位置しているので散歩を楽しむのに最適で、明洞タッカルビも車で10分の距離に位置しているのでおいしい食事を楽しめます。 宿のすぐ前にはコンビニがあり、必要なものをいつでも購入できます。 駐車施設は内部に18台まで駐車でき、満車時には周辺の駐車場をご案内いたします。 駐車時、1室あたり1台の駐車を原則としています。 人数は全客室基準で2人で、大人追加時に10,000ウォン、8歳から12歳の学生は5,000ウォン、未就学児は無料で適用されます。 以前の訪問者のレビューによると、宿は清潔で広く親切な社長で、快適な宿泊を提供するそうです。 様々なお客様に満足していただける宿で、寝るだけの場所としておすすめされています。 さらに最新映画を無料で鑑賞でき、最高級マッサージチェアやカップルPC、スクリーン映画館、1階カフェなどの施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはアンドロイドTVや大型浴槽、最高級マッサージチェアなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、カップルPCとビームプロジェクターを通じて映画を鑑賞できる環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジと浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には春川中学校と公知川公園が位置しており、明洞タッカルビも車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、宿のすぐ前にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は内部に18台まで駐車でき、満車時には周辺の駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車料金は含まれますか？",
            "answer": "いいえ、駐車料金は宿泊料金に含まれておりません。"
        },
        {
            "question": "大人追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人追加時には10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はありますか？",
            "answer": "8歳から12歳の学生は5,000ウォン、未就学児は無料で適用されます。"
        },
        {
            "question": "以前の訪問者のレビューはどのような内容でしたか？",
            "answer": "以前の訪問者のレビューによると、宿は清潔で広く親切な社長で、快適な宿泊を提供しているそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 412
    }
}